有冇90後有睇聖鬥士星矢?

聖鬥士星矢其實最紅果時係咩年代? 身為90後既我淨係睇過聖鬥士星矢冥王神話同埋黃金魂, 奧米加睇落好似好垃圾咁 , 除左睇過上面兩套之外, 前面果D全部無睇過, 其實前面好唔好睇?